|Switch機主討論(142)| Mario 3D 收藏輯 | Mario 食雞 | Mario...35th

Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
港幣649/9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

港區購買時限已過,
美區購買期限已過,
日區無限購買時間,
換購券需於購買後一年內使用
可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

日:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155; 可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

任天堂平台遊戲發售表(更新至9月14日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2020年:
其他 8月1日 Lego Mario 實體玩具
其他 8月1日 Lego NES 實體玩具
Switch 8月13日 妖怪學園Y
Switch 8月27日 Final Fantasy 水晶編年史 Remastered
Switch 8月27日 Jump Force Deluxe Edition
Switch 8月27日 この素晴らしい世界に祝福を！～希望の迷宮と集いし冒険者たちPlus～
Switch 8月28日 足球小將 Rise of New Champions
Switch 9月3日 Super Mario All Stars [SMB/SMB:Lost/SMB2/SMB3] Online會員免費
Switch 9月4日 NBA 2K21
Switch 9月17日 プロ野球 ファミスタ 2020
Switch 9月18日 WWE 2K Battlegrounds
Switch 9月18日 Super Mario 3D All Stars [64/Sunshine/Galaxy1](3月31日前限定)
Switch 9月24日 この素晴らしい世界に祝福を！～この欲望の衣装に寵愛を！～
Amiibo 9月25日 大亂鬥 Joker/勇者 Amiibo
Switch 10月1日 Mario 35 (35人大逃殺) (3月31前限定) Online會員免費
Switch 10月1日 伊蘇：始源
Switch 10月9日 FIFA 21 Legacy Edition
Switch 10月9日 The Survivalists [eShop]
Switch 10月15日 Mario Kart Live: Home Circuit (實體遙控孖寶賽車&game)
Switch 10月20日 LEGO® Star Wars™: The Skywalker Saga
Switch 10月29日 真‧女神轉生 III Nocturne HD Remaster
Switch 10月30日 Pikmin 3 Deluxe
Switch DLC 10月 節奏Zelda DLC Part 2/3
Switch 11月3日 爆丸: Champions of Vestroia
Switch 11月10日 XIII
Switch 11月12日 徽章戰士 經典合集 PLUS
Switch 11月12日 天穗之咲稻姬
Switch 11月12日 Just Dance 2021
Game & Watch 11月13日 Game & Watch Mario 35 復刻版
Switch 11月13日 Kingdom Hearts: Melody of Memory
Switch 11月19日 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch 11月19日 SaGa合集: Final Fantasy Legend
Switch 11月20日 ZELDA無雙 災厄啟示錄
Switch 12月3日 Immortals Fenyx Rising (之前叫做Gods & Monsters)
Switch 12月3日 萊莎的鍊金工房 2 ～失落傳說與秘密妖精～
Switch 12月8日 PuyoPuyo Tetris 2
Switch 12月10日 三國志14 with 威力加強版
Switch 秋 Apex Legends
Switch 秋 Axiom Verge 2
Switch 秋 DLC Pokemon劍盾DLC part 2
Switch 冬 食王者
Switch 冬 太鼓之達人 節奏冒險合集
Switch 冬 打吡賽馬
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FC探偵倶楽部 消えた後継者
Switch FC探偵倶楽部 うしろに立つ少女
Switch Doom Eternal
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Bravely Default 2 | 勇氣默示錄 II
Switch 方塊地球防衛軍

2021年:
Switch 2月12日 Super Mario 3D World + Bowser's Fury
Amiibo 2月12日 Mario貓 & Peach貓
Switch 春 Balan Wonderworld
Switch 春 Big Rumble Boxing Creed Chapions
Switch 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 真女神轉生V
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch Bayonetta 3
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch HYPER SPORTS R
Switch Detective Pikachu 2
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch メガトン級ムサシ
Switch 白猫プロジェクト
Switch Disco Elysium
Switch World War Z
Switch Azure Striker GUNVOLT 3
Switch New Pokemon 隨樂拍 (Pokemon Snap)
Switch Sports Story

歐美eShop鎖香港信用卡／避深藍代理&**避藍店**攻略

隨著港版eShop正式推出，歐美eShop已經唔可以再碌香港信用卡，大家有需要可買Gift Card。 而日本eShop則如常可使用香港信用卡。

Tips: Switch 會員帳號地區可隨意轉換(Online會員地區會跟住轉)
轉換網頁:
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

避深藍代理&藍店攻略

主機方面建議去豐澤/Aeon/Uny, 佢地係唔經代理商直接同任天堂拎貨
遊戲建議去eShop買下載版遊戲 或 幫襯黃店買水貨

有關黃藍黑店請追
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

_ _ _ _ _

(置頂用)

又話一陣開

孖車實體版邊度有得訂？

papermario都未爆機就出3d合集

佢有時光機直接去11個鐘後緊係一陣啦

Lm

終於有post，以為任豚已經收左皮

第一次見我講晏啲先開post?

個list唔見kamen rider memory of heroez
係咪都係keep返10月出？

就黎好似大叻咁壽終正寢

Mario Galaxy

樓主懶執姐

lm

星（ゲーム内ではドラゴンの卵のようなものだとほのめかしていた）が惑星に墜落し、6つに分裂してしまったということです。
これにより、各クレーターの周辺地域は大きく変化し、生態系に永久的な影響を与えます。
この現象を解明するために、6つのランドを探索していくことになります。

カプコンでは、『MHW』でドラゴンのような生物が多すぎるという声を受け、
モンスターの種類を増やしています。
『MHW』に比べてエリアは狭く、密集度は低いですが、
ランド内にはローディング画面がありません。
チームはフランチャイズの新しい要素と古い要素のバランスを望んでいたと聞いています。
クラッチクローのような『MHW』からの特定のものは戻ってこないでしょう。
今回はローカルマルチプレイに力を入れており、プレイヤーはゲーム内の報酬やいくつかの限定コンテンツを通じて
ローカルプレイを利用するインセンティブを得ることができます。

今月末にはモンスターハンターダイレクトが開催される予定で、
任天堂とカプコンは今後数ヶ月の間に本作のプロモーションに力を入れていく予定です。
そう、これはSwitch専用ソフトなのです。
カプコンは今後もゲームをサービスとして提供していく方針で、
すでにいくつかのコラボレーションや無料DLCのロードマップを用意しています。

NS版MH 應該都近乎確定吧。
有爆料話係TGS前公佈，係唔係今個星期有大叻

有冇醬汁

睇唔明

Shinobi602 爆料準確係好高

Monster Hunter Stories Remastered
Monster Hunter Stories 2
Monster Hunter : 艾露貓物語
集合啦！怪物交友會

大家想要邊隻

星星（在遊戲中暗示像龍蛋）墜落到行星上並分裂為六顆。
這將大大改變每個火山口周圍的面積，並對生態系統產生永久性影響。
為了澄清這種現象，我們將探索6個土地。

在Capcom上，我們聽到一個聲音，說“ MHW”中有太多龍類生物。
我們正在增加怪物的種類。
與“ MHW”相比，面積較小，密度較低，
陸地上沒有加載屏幕。
我聽說球隊希望在專營權的新舊要素之間取得平衡。
諸如“離合器爪”之類的來自“ MHW”的某些物品不會再出現。
這次，我們將重點放在本地多人遊戲上，通過遊戲中的獎勵和一些獨家內容為玩家提供遊戲。
您可以獲得使用本地遊戲的動力。

Monster Hunter Direct計劃於本月底舉行。
任天堂和Capcom將在未來幾個月內重點推廣該產品。
是的，這是僅限交換機的軟件。
Capcom將繼續提供遊戲即服務，
我們已經有了一些合作和免費的DLC路線圖。
google translate睇得明7,8成啦

芒亨 switch
唔通9月partner大叻就係講芒亨

係咪唔關開a/c揀嘅地區事
係要係日本當地先買到？

因為我開ac有揀日本地區但係都買唔到

聽講會用2次元畫風

係my nintendo網站到轉唔係部機到轉
轉左入eshop會要再login多次先成功

仲好
story畫風本家玩法

本身join 緊家庭plan, 轉咗會唔會無咗？

2次元都可以靚架
Astral Chain God Eater之類都ok
啲裝似返XX咁型就好

Ex trooper -

還我dash3

打死都唔信
一係Stories

好期待BOTW無雙同MH，可唔可以快啲有得玩

Ex trooper Nintendo switch ver.

集合啦！怪物交友會
我要呢隻

D對白好似呢個四格系列咁

英國eshop買game除咗買prepaid係咪無其他方法?

交換機

但係我轉咗仲用唔用到個family plan

啱啱試完，無影響

睇頭post第一句就講依樣野
Tips: 帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會跟住轉) :
轉完區(eg HK-> JP) 要重新入過信用卡資料先碌到 好似係

上次5期團
今次唔怪得要分6個島

日文啲洩漏9成9流
保持行車距離

下集有冇金海龍

CAPCOM內部爆料
年尾發售 大量新怪登場
14種武器追加全新動作
全新屬性剋制屈機爆破
鐵定留守Nintendo Switch

對佢個2d畫面好有興趣，希望唔會係Q版，好似隻龍珠格鬥咁就正

等高手改圖

係咪要金滅盡

鬼月畫風本家玩法

港伏好似特價緊

綁paypal好似得

之前壞機冇咗save冇動力重玩返

US - August

Nintendo Switch set a new US August hardware dollar sales record, besting the August 2008 dollar sales of the Nintendo Wii.

Nintendo Switch unit volume more than doubled when compared to a year ago.

連登仔：Switch依啲垃圾機邊有人玩

出switch sport未

條屍去咗邊

名都改埋，post都唔敢出，陰鳩功

好心佢學下老鳩民

Super Mario 3D All-Stars - Overview Trailer - Nintendo Switch

換咗部switch lite，有咩免費game好玩

你去eshop down晒試下咪知

下個鬥士有冇可能係Zelda (AoC版）

另外Hunter (MH) 或者新Capcom Rep都有可能？

我覺得最得意都係公佈switch嗰時，
有人用股價跌咗去睇死switch唔得

股東反指標是常識吧

冇4K>收皮
舊電唔夠5個鐘>收皮
冇60FPS>收皮

咁xboxs同ps5都收皮

又睇唔到系列

你唔係今日先知呀

彈珠人變咗彈蓋人，重要同switch連動

入股bilibili睇唔到

估歐美日亞會唔同時期出
歐美11 打xbox
日亞12

支那之星睇唔到

正, 但好難玩

彈珠嘅話啲人成日改裝到好大火力
同switch連動個玩法又ok嘅，冇咁多嘢set up

改名做索尼?

等睇射落mon

佢條片有個透明罩擋住個mon

有冇驚鋪 有little nightmares

係，又要買符強化，死咗就又要再買過

Switch 無game 玩
任臀仲J緊幾年前隻薩爾達
孖寶食老本
switch 隻mon hun起晒格

依家仲有人講緊呢d

今晚有switch mh消息
on9少陣 食曬wiiu遺產先好開始ff

快 ns獨佔 正統mh5

負皮自己先

真係好玩嘅驚唔洗咁高spec
任記就係食呢個市場

6個島 明顯mh6

capcom 唔係26,27號咩

問題係啲game廠唔係咁諗

仲MH5，係都MH6啦
三太子都講明world係5

PS4自己嘔碟，Steam重玩算

玩住MHW等睇FF嘅結果係有定無

點解無啦啦會講今晚有

點解會係今晚

係囉，完全諗唔明，吹今個星期都合理啲

仲有咩ESHOP用到
想買地下城同原罪

日，港

日版出名貴
港版出名小

出飢餓行銷策略？

冇代替品就可以，有冇可能用呢招

有你想要嘅嘢咪得

似當初設計失誤，依家大執買唔切chips

有咩大作要即刻買唔等得咁巴閉

聽講上次更新完網頁兩日有mario
個網頁今日又更新完
所以會估星期四有
咁多數星期四大叻都星期二就預告
So...

LM

呢排老任鍾意shadow drop大叻

今晚冇春叫

Monster Hunter 新作預告片

4人協力柏青哥

佢都唔係認真啦

Sony: "We have not changed the production number for PlayStation 5"

Something coming?

風起了

擠牙膏好煩，寧願叫多幾個月春一次過射出黎

仲係mini?

買3D all star 行貨一定係狗源貨？

可能想每個月一個direct咁掛

點解我部主機set香港但係喺MK8年揀區域性對戰都係同啲日本仔打嘅

任記自己game就一定係

佢而家狗到會滲咗啲日版行貨，再補狗源貼紙

隻mario已經喺directbuy訂咗日版
唔使益狗源

因為好多人都係用日acc
佢支旗只係表示佢用咩acc，唔係代表佢地理位置

但係又真係一堆片假名喎

名自己改嘅姐
同埋區域性無你想像中咁窄

想問有冇人玩過

大把人改日文名

咩黎

我都唔知 都係托朋友問

小晨上廣州

小明

係
好似上次咁不如唔出好過出

唔知Mario日版偷跑未
想買來收藏
見到狗源都偷跑左咁日版應該都快？

可能佢覺得放埋一齊會搞到冇哂焦點
不過2個partner mini好心就combine 啦

Nintendo Switch『桃太郎電鉄～昭和 平成 令和も定番！～』2020年11月19日発売！

三個channel今日都有更新

諗緊用卷定入日水好

頭兩個今日有pikimin同mario片，第三個諗真啲只係執一執位，唔關事，因為依種大叻係有自己月份playlist
結論：繼續乜都無，完

Capcom除咗MH以外17隻驚一陣打折

更正：係FC同SFC新lineup

睇怕今個星期都唔會有事發生住
叫住春先啦
等下星期尾可能會好d，tgs週

乜都無，專心玩mario啦

MH只係你地一廂情願，唔好發夢有野睇啦

後日應該有Mario講
果日有個一小時直播講35周年
冇理由講舊game成個鐘連一個one more thing都冇掛？

老任無omt有幾出奇

唔好意思，請問Mario 3D all star switch 會唔會有中文版？想買比姪仔玩

不要給自己同老任太大希望啊bro

無，依隻係齋port比人收藏

早PS5 個大叻幾個鐘

今年第一次Direct有官方預告

PS5 嗰個發布會好似係今晚半夜四點

👀

係WO~無睇清楚

係
老任大叻聽晚12點

會唔會真係有MH呢

咪又係得堆辣殺驚

咁即係10分鐘定40分鐘

頂 又係mini

其實呢2個月啲料夠一次direct有多，點解唔一次過

有冇可能年尾爆隻 Mario Kart 9 出嚟

估係肺炎停工 啲schedule亂晒
所以分開搞

Tune in 9/17 at 7 a.m. PT for a livestreamed Nintendo Direct Mini: Partner Showcase, featuring information on upcoming Nintendo Switch titles exclusively from our publishing partners.

留名等睇任豚炒車

又係小叻

10

好心谷埋谷埋一次過出啦

梳

upcoming Nintendo Switch titles exclusively from our publishing partners

如果係真direct一次過公開曬全世界仼forum一齊死機都似

但聽晚冇MH實俾人笑到面黃

有MH story

MH3G HD Remaster Switch Version

多左水戰但又小左技能

直燒話5點有貨
但都應該係下載

重點係WiiU又少咗隻獨佔game

其實我幾鐘意3G同4G
XX真係大雜燴就算

依輪d大叻都冇預告就咁放出黎
依個有預告相對重要d

又斬件上 on99

佢哋4點鐘打畀我話已經可以拎得

細，又係開細，屌，連續2鋪開細

咩嚟架？

肉酸仔

佢等到痴左線

對比smash啲癲佬算好好架啦

Capcom

Exclusively

話之後都會出啲好似NDS/Wii/NS咁，軟硬合一型嘅遊戲機
係咪即係話會繼續劍走偏鋒

咁快講有下一代？

除左繼續出新機外，亦會base on nintendo account上加強service
咁上下

Zelda無雙介紹
pkm dlc 2
完

上一個有預告嘅mini出咗萊莎同smt5
今次最廢都起碼要有rf5
勁啲就mh

英文版

無乜特別

WiiU d game翻炒哂未

等緊xbx

exclusively from our publishing partners.

冇一廠game

結果得fall guys就

已經擇低哂你地D名
聽日冇料到一定開post恥笑

巴打最近都好想比人剔除任豚藉

有rf5 已經叫還得神
mh就不帶期望了

比左個mario出黎都唔心息
任豚都幾貪心

冷飯不能算game嗎

RF5
2020內有消息已經夠

水喉佬3D三合一偷跑未?

肯出符文工房未

零都未翻炒

※紹介されるソフトには、年齢制限があるものが含まれる場合があります。

之前係咪話BIO 8會出Switch

係咪零?

雲端版？

cero z

仲有未公佈詳情既電車GO

講起rf5
就諗起marvelous 最大股東變左係騰訊

少年你太年輕了
呢個post全部人都係任黑黎

我地都係假任豚黎
邊有任豚會用SONY手機

真. Bio4 終極導演決定版

X1 II 舉手

用緊XZ1

我ok呀

不要說了 難得忘記咗

依家只求佢條村唔好變撚咗唐人街就夠

Shum Shui po 黃金

買貴左添

呢隻應該係歐版
想問同日版有冇分別？

應該無掛
我一陣開開game睇吓係咪得日文

Good

真係玩番原 ROM 中文都懶得翻譯

Galaxy高清d畫面好靚

屌 我訂果間話要聽日

鐵定留守下載版

個mini唔會有mh啦，即使有都
下星期應該會有多個大叻既，無理由tgs都淨係得個小叻

圖果張咁肉酸既合適年齡標示應該係版黎

歐版

30mins小叻

不過仲有咩箱底貨

smash dlc
寶可夢 dlc
AC 新更新
Switch MH
？？？

featuring information on upcoming #NintendoSwitch titles exclusively from our publishing partners.

無期待無傷害
三廠都唔會爆到新IP

老任從來唔參加tgs
叫得股東睇應該有D野
春

已經有爆丸 同彈蓋人 可能有 激鬥戰車 超速搖搖

物語2

今次有niconico

好似第三方only

當有MH，咁都起碼仲有三個
之前公開有BD2，符文5

應該仲有一個
KT應該無時間整
咁估Sega Sonic？

Bayonetta 算唔算

如果移植人中之龍/p4g好唔好

神谷轉推左

魔女定撚狗

Astral Chain 2
我比佢block 7左

101-2

白金好似比左某公司注資
各位任豚諗清楚

1用左卷買但仲未爆

天 _ _ _

日版呢隻7千幾羊,堅貴...

卷啦
日版咩game都貴

今晚10點終於唔駛叫春

新手一問，而家邊度買機好？

Astral Chain我覺得好好玩, 但唔知點解好似紅唔起
唔知係咪因為太多查案野要做

手殘黨表示畫面太亂，反應唔切，唔擅長3D動作
但2D hollow knight反而玩到

我覺得要同時控兩隻太亂,而且好多技巧都好難控

有預感，聽日係會令任豚失望嘅

真

降低期望會好啲，希望聽日唔駛俾人笑

本身對mh無興趣 咩期待都無

TGS有gal gun新作

其實隻魔魂都唔駛點控，射佢出去自己打多，係鎖鏈技先要控
但後尾有得裝個技落去自動出鎖，易左好多

玩熟左真係唔太難 仲打得幾爽
係查案野真係有啲無謂

已經招緊人做手機game

如果係魔法泡泡2
任豚們會收貨嗎？

出MHW

MH Warrior

想玩
冇ps4又冇pc

PS4 matching好慢
PC近排少左仙豆人，但唔敢包之後會唔會又多返

2021年遊戲界大戰

Botw2可唔可以再次君臨

任任：早知大叻mini都慳返

隔離今年都冇料到可以專心玩NS到出年

留返啖氣今晚10點再屌過

已經叫哂股東睇

當MH係基本盤
大家覺得仲會有咩？
Mass Effect 合集？
GTA?
新Sonic?
P5R for Nintendo Switch? (見到PS5個舊驚合集只係P5, 突然有返D信心）

呢隻最估唔到，仲要賣都未賣就預告定會出pc

我真係覺得唔會出GTA
SEGA 或者會出十三機兵防衛團同櫻大戰。
笨大咪龍珠卡卡羅特lo
呢堆似會出NS版

成個發佈會最記得呢個梗。
好想再睇索索啲反應

小小地比隻真女神5gameplay同mh trailer嚟j下其實都夠
駛鬼理歐美市場 歐美嗰邊播條4k zelda片暗示下next gen switch都夠班鬼佬啲精污染成個太平洋

本身諗住聽日先睇
無啦啦4點醒自動醒左
睇完唯一記得就係also on pc

下年隻gow又整呢行嘢會唔會激死班fan屎

收市訓唔著，順便睇埋

好多Sony fan丁到出唒血
好似睇唔到Also available on PC

佢啲ps plus pass title有無enhancement

唔想係ps5玩bb都得30fps

老老柒柒我完全唔介意老任啲game上PC
4k 60+fps Xenoblade Astral Chain
不過機會係零

冇得吹獨佔了

成班係度xbox rip 迷之自信

繼續同任系吹機能

用pro機玩都係30fps

下年Botw2 大戰 GOW5
好精彩

仲有Re VIII, MH, HP RPG, 2077( 感覺可能再delay)

頭先入去大叻條LINK

有千八人等緊開始係咩料 仲有16個鐘先播

PS 1 2 3 4 P V我都有
今晚條片到底有咩吸引?睇晒完全無意慾搶首發

Nintendo Direct : Mini - Partner Showcase
今晚10點直播 介紹Nintendo Switch 第三方廠商作品

英文
日文

留名等睇MH4G

鎖鏈咪上左steam羅，至於佢有無4k就唔知啦

傳咋，未上

真係笑撚左，你叫成班講緊機能就搬龍門講獨佔既索狗情何以堪

隔離post話sony澄清左隻demon soul係獨佔，無pc版

訓左冇睇
有冇精華

一覺瞓醒又話無

今次係live定就咁放片可以自己飛到最後黎睇

FF16話獨佔,令我諗起DQ11S,上年SE夠話獨佔，今年咪又上晒全平台。

大叻？
live

一年獨佔都係獨佔呀

岩啊，就算偷跑一日都係獨佔

所以班索索咁都可以阿Q都服鬼咗佢地。
邊有可能打錯咁多野，不如話見勢色唔對先逼住改口。

post錯自膠

多個S已經係唔同game啦
PS點會死錯人？

冇，PS必勝
只係估唔到首發弱到咁啫

琴日放工前睇過已見有三百幾人等緊

冇game玩只可以等

今次冇啲勁野出嚟真係俾人笑死

其實我覺得冇MH/有MH但spin-off機會大d

今朝先笑完，今晚準備笑多次

好鍾意睇索索雙重標準

今日爽晒
就1算今晚俾人笑到面黃都冇咁瘀

呢下回力鏢好應

到底任豚可唔可以笑到最後

開咩代表嬴？

我估一定無MH

三廠direct點開都唔會贏，唔好玩啦

今朝個發表會咁嘅樣，是但出隻三廠大作就贏啦

就埋亞洲時間
日系機會大d

會唔會到時又 also available 㗎

依排興唔爭在啦

老任唔會啦

因為通常係舊game移值，所以唔需要呢句說話

等今晚小叻

Nintendo has discontinued the 3DS

3DS正式停產?

呢個咩人？

信得過嘅人

終於
其實我都幾鍾意3ds

即係過多一兩年就熄server

3DS 生命週期比想象中短

到而家我都係幾鐘意3D
班人自己眼殘怪部機

到而家都仲有玩緊
玩開手提機 見到ds系列收皮都幾sad

9年半，唔短啦

唔關事，WiiU唔死都只會係變左有新嘅手提機取代3DS

原來都識左大家差唔多10年
[N3DS] 鳩吹禁止! 3DS機主評測收集區!

長期開3D 不過係得幾間廠整得靚，後期堆game直頭唔做

莫逆之交

where is 再說什麼
咩劉華子同窮撚去左邊

趁未熄server買定啲DL game同VC（wii嗰陣懶冇買到miss咗好多，隻惡魔城rebirth）

後期好似係得d字幕3d

藍屍課課大戰膠登俠

仲記得的一定係老人家

再說什麼雨革做藍屍收左皮啦

鐵定留守PSP

誰輕輕叫喚我

咁多年 同能有當日一齊買第一水既人己經瓜左

金海龍

想當年10算炒到成千蚊隻芒亨仲大把任豚狗衝

我888連義肢買3G

are you dead?

PS4 exclusive

Also available on XBOX ONE/PC

其實官方有冇講過MHW = MH5 ？

好似有個訪問三太子話唔想再用Number

MH Stories 2!

我的心已經同聡聡一同逝去

留名今晚睇mh 無雙

MHV

Source??

狗源版大叔collection平過日版咁多sosad

想買Mario
但附近全部賣狗源
有冇邊間賣日版

買邊隻
唔介意冇實體既話可以考慮用券買DL版

可能將咁多隻MH炒埋一碟. 有晒所有場境 => 水底, 上山,..
有晒咁多集怪獸加幾隻新. 出隻=> Monster Hunter collection.

不過近期幾個direct都失驚無神彈出來.
呢次有成日宣傳,可能有料到!!

希望是但一隻collection 出現 => gundam vs gundam
OR Metal Gear collection

之前傳個house of the death 1& 2 Remake唔知有無影.

仲有3個鐘

春

覺唔覺呢隻好似8方旅人ハンイット既拍檔

人地雪豹來

大隻d嘅貓

其實都只係mini direct，都係唔好咁高期望算

今年唯一一個小叻有預告

7月都有

7月係講咩game? 忘了

第1個3廠大叻、smtv果個
不過今次係live stream

Mario今晚出
仲未諗到儲唔儲實體好
限量野

個半鐘

今次大叻好似得10分鐘

how do u know

half life 3 on switch confirmed !

究竟係邊隻game有年齡限制呢

我頭先已經喺日 store 用劵換咗 ... 下載埋添喇
等一陣夠鐘就可以玩

跪求直播LINK

仲有一個鐘

mario 3合一會唔會出實體?
香港會唔會有得買

alone咪置頂咗囉

今晚會有咩game

睇完話你知

1位（前回1位） Switch リングフィット アドベンチャー
43459本（累計152万7444本）／任天堂／2019年10月18日

2位（前回3位） Switch あつまれ どうぶつの森
31558本（累計569万2156本）／任天堂／2020年3月20日

3位（前回4位） Switch マリオカート8 デラックス
12280本（累計315万7661本）／任天堂／2017年4月28日

4位（初登場） Switch Minecraft Dungeons Hero Edition
11450本（累計11450本）／日本マイクロソフト／2020年9月8日

5位（前回5位） Switch 世界のアソビ大全51
9620本（累計37万2040本）／任天堂／2020年6月5日

6位（前回2位） PS4 Marvel’s Avengers（アベンジャーズ）
7892本（累計50871本）／スクウェア・エニックス／2020年9月4日

7位（初登場） PS4 メタルマックス Xeno Reborn（ゼノリボーン）
7789本（累計7789本）／角川ゲームス／2020年9月10日

8位（初登場） Switch メタルマックス Xeno Reborn（ゼノリボーン）
7277本（累計7277本）／角川ゲームス／2020年9月10日

9位（前回8位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
6761本（累計382万4429本）／任天堂／2018年12月7日

10位（前回11位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
6492本（累計373万1449本）／ポケモン／2019年11月15日

今個星期ring fit繼續第一

Ai少女

仲有半個鐘

春~~~~~

等睇你地心情跌落谷底

我都好想買部switch
希望有隻正統mh新作啦

沒有期望則沒有失望

有咪玩冇咪玩第2D

十點direct?

my body is reggie

提示： 只顯示香港繁體中文搜尋結果。您可以在 使用偏好 中指定搜尋語言

Monster Hunter Rise

射唔出

睇垃圾nico低畫質先

出隻monster hunter snap 俾你影相

開始直播啦

今次大叻前連廣告都冇

射射

仲有一分鐘

記得睇日本區

有自家嘢先會賣廣告

駁定條LAN線先

日叻都11萬人

開波

15以上?

Start

芒亨

mh???

mh

中左

嚟料！！

MH

OK邊度出機好

索狗收皮未

射咗

嘩屌！！！

一嚟就打大佬

真係芒亨

和風MH

呀！！！

似舊式mh

真係有

好日式

真係mh

騎獸

重要忍者風

討鬼獵人

yeah~!

326

3月26

你哋射咗未

mh 有囡囡

Rise

真係rise

3.26 Switch Plus/Pro

屌三月尾

我唔再屌capcom了

收索狗皮

仲有

二之國???

Capcom仲有

射到1地都係

Capcom 兩連射？

MHS

火龍喎

Capcom一次過俾兩隻mh叫人點頂

唔屌capcoin了

嘩屌真係mh

騎龍竟然有續作

capcom都算係咁

Capcom終於有料到

兩隻都買呀

半澤直樹.gif

吸引過world

兩隻mh

鐵定留守

打孖上

仲要兩隻MH

一開波就咁刺激

又大叻

即日mh direct

俾夠2隻你地 滿意啦？ 聽日準時返工啦

mh 大叻

MH 大叻

15分鐘一隻MH

MH direct after

恐龍玩咩

哇，駛唔駛接住落monhun direct

芒亨大叻

capcoin終於

等睇話60FPS 低清

即刻有MH DIRECT

一陣有mh大叻

fitness boxing 2

即日呀

資源回收筒.jpg

聽說我有免費MH一隻

有MH

有mh已贏

終於威返次

Boxing 不了

低清架

任天堂大絕

仲要隻MH有日子21/3

真係鐵定留守

遊番去舊大陸了

和風呀

照玩

新衫，再少啲布就正

估唔到老任呢次最爆

第一次有咁驚喜嘅大叻
辣殺capcom

帶出街連機呀

出2都唔出dlc?

起格仔

嘩!!!!!!!

好快就會話起格，低清

今次好似抽一番賞抽a賞咁

真係有my story 2， 好感動

魔界戰記6

求capcoin出埋逆轉7,或者456/大逆轉1~2既中文版合集
幾冷我都食呀

story1好唔好玩？

終於有6

99999999999

任天堂惡意收購mh

唔係低清，係起格獵人

屌你老味魔戰6

魔界戰記

有得周街玩MH話知佢起格

終於可以回歸mh

999999...

良心發現

ok唔差嫁

屌你一開波打boss 已經冇心情睇落去

今次direct大勝

一次兩隻芒亨

MH鐵定留守任天堂

日本一怕伏

日美唔同左

有mh已經夠J

嘩~有同好~~~

我都想啊，依家123有特價我都想買

格仔食得，屎都食得

日/英而家介紹緊唔同 game

魔戰呢個IP應該ok既

送魔界5？
nso開始送新d既game

屌依隻野無影左咁耐我今個post先del走左

把撚

終於hades 出正式版

唔係NSO有試玩咩 9.21-927

期間限定

等MH DIRECT

Steam版脫ea

屌你老母mini direct都落重藥

未送過game

有日英咩？？？

邊忽mini屌嬲

💚 ❤️

上年百4蚊1-3合集買左
仲極速爆埋機

試玩7日

SE隻垃圾驚
玩返Mario 仲好

Ori2

原來試玩咁合理，但試玩做咩要會員限定

Ori2!!!!!!!!!!!!!

唔錯，特別係大更新後多D獸可以騎

Ori

有咩癡線得過2021仲有新MH喺Switch出？

係一出出兩隻呀

任豚怪錯CAPCOM了

夠啦老任唔好再放咁多料消化唔切

ori個盒好靚

大逆轉好野黎
有中文就可以推廣更多

地下抹唔乾

switch竟然run到ori2？

終於有任任MH

以後唔黑Capcom 同KT

into the breach

witcher 3 Crysis都得有咩唔得

hehe

屌咗capcoin 3年終於唔駛再屌

bilibili game?

有講咩

BILIBILI GAME

賣相正過World
有狗狗

美版符文5

rf5

Rune Factory 5

人哋有I ball

開始悶

BILIBILI

岩岩玩完一到喉唔到肺
聽講2好似逆轉3咁神就好想玩
但未仲搵到中文版
一出我會支持正版架喇,BTW 6應該係最難但劇情上比較奇怪既一集

符文工房5!

會唔會有真女神轉生?

DKLM 任記又夾硬搶game 啦
咁新果邊隻 mhw 都會繼續出既

正啊屌

RF5

正，符文

One more thing RF5

RF5壓軸

屌叫乜撚mini direct呀咁多嘢

rf555555555555555

咁都叫mini

比想像靚

符文工廠5

上次7月大叻有啦

MINI?邊撚度MINI呀屌你睇過

想J死任豚咩

得預報

嘩好撚正

咁撚樣都叫mini direct？

到MH Direct

三太子

係咩 唔該
最緊部NS淨係拎黎健身環

RF5大進化

直接MH

重製埋黃金之太陽死而無憾

再黎芒亨

係mini加突發mh大叻

咁樣幾個月無大叻都唔會有人叫春了

騎狗狗

聖人時間到下年三月

美版大叻壓軸：Ori
美版大叻壓軸：符文

啲龍全部前面都有個鬼名

似xx嗰種誇張風格+mhw大地圖

百龍夜行
怨虎龍

畫面以switch黎講都真係唔錯

咁都叫mini direct

啱啱玩緊6
6-3竟然要睇攻略

出符文間媽浮甩屎是咪俾支共買左

呢個係re engine？

唔知cg同實玩差幾遠

收唔到精，點算

忍者MH

可以飛空氣

新果個系統難撚到仆街

又MH又RF5真係Cls

原來港任有直播

蜘蛛俠咁

播片都起格

屌你，隻狼嚟嘅喂

勁過gg俠

片手配埋隻蟲有新動作

無縫地圖

翔蟲個設計好正呀hi

證明係實機畫面，唔呃人

屌

屌勁過蜘蛛俠

射左

冇貓？

蜘蛛俠都要有牆先飛到

隻狗可以向上跑

有得養狗我理得你

頭先太刀係咪擋咗下

World玩法定傳統要過區？

蜘蛛俠都要用曬四肢
獵人直接90度向上跑

呢個direct 10/10

騎住狗都可以90度跑

無接縫

可惜得switch版

想知有咩舊怪
噴射機泡狐龍果D會唔會回歸

識合作

怨虎係看版？

我估TV mode都唔會話好靚

handheld應該J死

唔計mh咪係direct mini
今次係播direct mini+mh direct teaser

FPS有60就好

未開既官網

片頭好似見到

等direct完掛

404 not found

百龍夜行

嘩好貴..

封面咁柒既

有貓貓 狗狗amiibo

真係3隻amiibo

Amiibo

amiibo

似戴左武士頭盔既雷狼龍

等索索暴走

開了

片手好正

實體無豪華版？

既然出switch MH
大亂鬥mh角都應該走唔甩

好撚正

講埋mh stories 2

正了，睇到好開心

再唔出新代機一舖芒亨要load幾耐

Smash 黎埋就11/10

奶粉作
整完好返去PS5啦

capcoin direct嚟

出限定機喇
想換大電switch呀

MH個系統用邊個都未知
MHW定MHXX

唔知有冇stories1 remaster

monster condom

經歷左個肺炎而家索索都人手一 switch 啦下話
但玩完 MHW 60 fps 又要玩返起格+低 fps 版感覺好奇怪

畫風好薩爾達

舊MH基底啦睇落

暫時見加左MHW動作

ori 2 有60fps

似MHW

應該有中文

CAPCOM 都CLS
同一時間開發咁多game

好快會話吹大左唔好玩

出Switch 前已經部署啦

25~26/9仲有料

睇完兩個大叻嘅我：

屌 condom黎之嘛

咁肉酸, 安心買DL版

終於回歸
利申無玩ib

到底神谷轉推D乜

怨婦龍

你等強化機好過大電啦

個封面好有歐美FEEL

今日真係精彩過睇e3

一個mini direct都咁多嘢J

今次大叻真係J出血唔駛俾人笑啦

話你班任豚囉
我CAPCOM用左好多時間改良等你部垃圾都玩到無縫地圖架
話我唔理老任

實體有偷跑，個個刷好裝你仲係新手村

唔講以為係劍盾

隻新芒亨game內可以撚狗，game外亦可以撚狗

吊要等到出年

仲好,可以做FREE RIDER等人帶

港任有中文大叻

DL版load得慢過卡帶版
動森賣過菜既都知

屌邊度有得睇返rf5 條片

隻色同個樣真係有d現實畫風劍盾咁

dl版save內置嗰度唔係最快咩

其實咩年代 仲留守一樣嘢嘅人

前日apple又high，尋日見到ps5又high，今日見swicth mh

通通都買佢老母

一開頭跑出嚟果隻以為係劍

其實叫monster hunter direct 好過

呢隻似monster hunter + spider man
好似會較易玩, 因為有條繩飛來飛去!

Nani the Fuck？！
咁即係都要買返實體

一開頭跑出黎，我以為咩和風indie game
但一睇到個人同貓,，即刻屌一聲，打個冷震

MINI direct一完咪即刻開左個MH Direct囉

mini?

我都幾肯定到你玩果時你就唔會咁講

邊忽mini睇過

符文海洋笑而不語

暗示正式版大叻仲勁

cross出狩技嗰陣都係咁講

load地圖wor
你覺得SD卡定NS卡帶load快d

奶粉作

控得好就易

計邊邊多d 新龍囉

勇氣大劍同重弩易玩又屈
唔該加返

呢D game 有冇得用卷買？

識玩緊係放落機

偷跑價一定炒

無

內置32GB最快

識玩梗係得ps5版啦
condom

速度上應該係主機 >>> sd card >>> 實體

窮人lo咁都要問, 真正鐘意玩mh嘅 , 理撚得佢出係邊咩

睇返Twitter trends Master Hunter英文都上倒world top trends 第2， MHW 令到呢個title世界性左好多。
咁當然MH日文名係上左Twitter world trends第一的

打錯Master Hunter

NO

Switch都出到無縫地圖MH，又有得騎忍犬，畫質可以接受啦。

畫質

希望老任真係有後續加強機嘅計劃啦

官網條片清好多，不體飛索有lag

我完全收貨

正式版 就講自家野，例如BOTW2

本命都係物語,本家是鬼但

會有，不過到時候大家既眼光又會再提高左

哩個post都好多人無玩mhw但又準備買rise啦

的確

Worldwide Trends
1 モンハン
2 Monster Hunter
3 ルンファク5

5 フィットボクシング2

7 ディスガイア6
8 ニンダイ

pkm無處不在

今日射左

因為Ori續集出係Switch

諗起隻美版mh dauntless

頭先玩第一集先跳水跳到爆粗,跟手就見呢個消息...

要買mh

正式宣布任豚擊敗索索

聽日起又會多咗好多怨婦龍

看版龍個名真係一絕

W好多人屌緊，好似返去3年前話出MHW咁

就算出加強機
畫質都一定去唔到 MHW:I 既level啦
Switch要兼顧手提mode, 粒soc 點同可以長期插電既PS/ PC比

有咩好屌？

幾時出switch pro
想比錢

係咪當正自己真獵人

起格
睇壞眼
惡意收購

第一位係 monhut

mh stories 2洗唔洗玩過1知up乜
定新game黎？

2020啦
老實依家叫班人玩返mhp2可能都會嫌三嫌四
mhxx夠爽mhw設定夠人性化，都唔知有咩好屌

新故事

見佢冇單眼雄火咁應該係新

應該頂多比1角色客串下
唔該要埋MHR堆女女

依家輪住出都唔錯呀
睇落2個風格
利申：有玩MHW

一面話自己芒亨死忠，一面又話杯葛新一集
3ds嗰陣已經聽唔少

咁要衝了

雖然個大叻好多野,不過年尾都係冇驚

但係佢呢隻係mhw咁上網連定點？

唔玩果d仲緊張過會玩果d

有話要買online
實係上網架啦

AoC

9成9同XX一樣機制

eshop有了

呢下大劍好鬼爽

操蟲棍仲有咩存在價值

無縫接軌買第2年NSO
今次要組團

宜家玩console 唔係為打機，係要幫自己部機打贏其他機
好似steam 咁，係玩Library儲game，唔係玩打機

隻貓頭鷹好撚鬼
唔知係咪吹雞用

個個都有得跳 蟲棍可以抖抖

失敗者蟲棍

買買買

空戰大劍呃我唔到既

玩完Steam隻iceborne就可以玩Rise

有中文

卷有得換？

唔係任記game 冇啦

冇，老任發行嘅先有得換

一定冇啦又唔係任地獄自家驚

有無人覺得capcom 玩食字

monster Hunter Rise => monster Hunter Five

當年出MHW前已經有傳準備左兩隻MH
一隻就係MHW，任記會另外出一隻
估唔到隔左咁多年先出埋

邊到mini，睇過?

可能蟲棍可以挑戰成埸唔落地

緊係...確保到NS有6000萬裝機量先同你出大作

唔會啦
W舞空術食左強走都會有上限

係mini喎
之後monhun係獨立一個direct

諗多左

ching邊間教會

switch有冇得駁番個ps手掣
戒唔到C字手

今集應該無左垃圾聚魔之地啦掛？
WI比個聚魔搞到唔想玩落去

有D廠有出轉插
果陣打機戰T，因為中意PS個十字制有一粒

用Switch pro 掣啦！

戒左C手好耐，我W都唔係用C手了

capcom發佈會

Switch pro 十字同粒菇個位同ps相反

用右菇轉舒服太多

可以就得但拎出街始終要接受佢個鍵位冇理由帶埋個手摯出街

分開二條line都正常
一條走西方風
一條走東方風

我自己就鐘意東方風

借問聲邊個副廠dock最安全？
想擺多個dock駁廳電視玩ringfit

monster hunter rise 得8.7GB 同 world 比真係細好多

當初PS4 MHW本體都係得14GB
8.7GB我覺得差唔多

唔洗4K已經細好多

可能少d地圖 應該之後update先加

貼圖level都唔同啦

只睇PV判斷，感覺地圖比MHW簡單D
見有D位一片大平地

第一隻玩係MH2之後2G
明明係psp開始，但真係唔知點解唔想玩PS4 可能對CONSOLE玩MH無個種FEEL

咁咪唔夠死忠lo mhw 係劃時代改革之作都唔玩

可以帶出街了

XX 9.8GB，應該無XX咁多料

MHW唔係都可以咩

我MHW拎PSV出街remote打

隻隨從狗公仔幾正

大叻後個股價又插水

出Re rise 先10GB

唔包NS係咪包條女

即係大賣

不過計返佢如果出埋G版，PS5可能要2023先有MH

要砌模型打

好似小儀

唔出奇，嗰期正常賣得最好

真係笑到仆街 , 班console 撚鬥黎鬥去有咩為？！ 打機都係求開心, 日日咁鬥串係咪人生太苦悶？

可能冇女冇朋友冇錢冇家庭, 人生太多時間&以為自己嘅死忠會有回報, 會有股份分

唔玩呢隻既話又排等

未計update啲龍呢

到PS5賣得咁上下就會有
當日咪又係Switch岩岩出而PS4為熟哂所以轉返去
但開始應該並行
Rise三太子應該冇咩點經手

地圖其實真係唔洗咁複雜
W個古代樹整到縱橫交錯地勢險要懶係勁咁
實質上打落個地圖就糞到不得了, 跑地圖走錯路地方窄地型忽高忽低視野差, 問十個九個都憎果塊爛地圖
而家出左個單區大平地打古龍既任我不知打得幾開心

其實地圖簡單D真係無壞
MHW有時搵龍都搵死

MH direct咪河童打青熊

條片咪有河童打青熊

河童生呑青熊

廢老心態係難接受新事物

有演示到河童蛙同青熊獸地盤爭奪

《符文工廠5》決定發售並支援中文！

以奇幻世界為舞台，同時能夠享受城鎮生活和冒險兩種樂趣的RPG遊戲「符文工廠」系列最新作即將登場。

本系列的每部作品都會打造全新的主角和城鎮、故事，因此即使是新玩家也非常推薦遊玩。

失去記憶的主角來到了擁有豐富自然景觀的城鎮．里格巴斯，他將作為守護城鎮和平的警備組織的一員開始新的生活。

在日常生活中，除了警備組織的工作外，還能夠自由自在地享受各種活動。例如在田地中培養作物、在河邊釣魚、參加城鎮的祭典等等。

如果遇見了令你在意的戀愛對象，可以藉由約會增進感情，甚至也能夠和對方結婚。此外，在與魔物戰鬥的部分，本作則追加了與夥伴一同施展合力絕招的新系統。

本作支援繁體中文和簡體中文，預定於2021春天發售。

不過估唔到屌左成3年CAPCOM只係識比冷飯NS，一黎新作就係MH
（雖然睇大亂鬥CAP記有成3隻外援參戰，就知關係唔差）
唔知大亂鬥有無機會出獵人做DLC角？

鬼仔應該想要但丁多過獵人

大亂鬥有CAPCOM角係同櫻井關係唔差咋

唔鍾意大mon

又係失憶

(143)

3同4都係
未玩過1同2 係咪都失憶開始

叫失憶工廠算

1係 2冇玩過

今次冇特溝龍的話唔撚買

同switch版符文4有連携特典

一定冇 製作人都話溝龍會破壞世界觀

其實呢幾次小叻夾埋做一次E3大叻實J死人
可惜支那肺炎

我都對係屋企對住個電視玩冇乜 feel
可能慣咗以前 PSP 十個八個 friends 出黎 Cafe 分幾團玩嗰種熱鬧……

Online 始終差一點點

@129.3 開工喇

追post啦

次次都攞青熊獸做魚腩

2都係
搞到回復記憶要掉低老婆仔女去補獲

1001